睇完隔離 [兇記者阻拍攝]個post 我有個提議俾警察

Mon post狗死返出去啦
721 金鐘見！！！

推

屌 冇人睇